其實唔理啲分化post咪得

真係唔洗日日屌話邊間人血 邊間偽黃
我就唔信各位唔識分
反而得閒咪分享下去邊間黃店食買玩
由啲分化post沉啦

根本你唔理佢鳩up 佢講咩都冇用 就好似啲nmsl一樣

異曲同功

( 政事 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

真 有時間屌5毛 不如推行動post
隻狗咬你 你會唔會咬翻隻狗？

分化狗單機啦

推

佢地成Team人咁做嘢架 一入去大撚把Blocked user
之後啲人又On99咁唔識用不推文

我自己見到五毛Ac都直接Block 嘈都費事 反正唔理佢個post就即沉